明愛non jupas nursing

有offer既入黎say個hi

不了

請問year幾offer同埋咩cgpa入

睇下有無人有yr1 offer

讀明愛 不如retake asso 好過
寧為玉碎 不為瓦全

想問下interview係點㗎

師兄你收到？

好hea 就咁叫你介紹自己 之後佢介紹佢個programme 之後話其實佢地non jupas得好少位 叫你地留意電話

一樣都係電話收offer

我淨係記得帶相整學生證 星期一去claim

各位巴絲開學見
我係今年jupas入既fm

其實係咪有好多位？
講到jupas未派完
預計得10個nonju位
可能要到9月先有電話
點知第二日就即有電話...

想問有問得credit transfer? 明愛係咪仲差過東大？

聽講ha nursing school都係去cihe上堂 師資應該唔差

佢嗰陣同我講上年收得一個non jupas 我心諗佢係咪特登叫我黎in呃我報名費

係堅收得1個，今年收多咗好多，因為多位咗

9月2就知啦，yr1 不外乎都係讀d basic野，hubio, 中英it個d。

一樣 我都心諗打定輸數
點知第日就叫下星期一去交錢

係唔係派哂offer喇?🤦‍♀️前幾日apply左

23號朝早apply的

23號都完左jupas clearing round 應該都無乜位淨

救命 有個痴線毒男周圍撩人講野

瘋狂問嘢嗰個？

係呀又打去ha hd nursing話要update佢既personal status話自己岩岩喺老人院學左唔記得打針定胃喉 人地一早派哂offer啦
一開始就教佢隔離個讀過en既女仔咩係兩口一針 又問人地yr1考過d乜 個女仔話AT 佢問咩係AT 個女仔話aseptic technique 佢再問“即係乜？”
排隊俾錢嗰陣聽到佢講自己ielts考total7分話咁易但straight7就好難 我心諗真係咁易你就唔洗喺度啦

今日數左有13個non jupas

成個common room最嘈就係佢 我都聽到佢教人
煩到呢 想叫佢收聲

懶係嘢咁 係咁叻嘅就咪喺度讀啦

Ching 勸你一開始相識低調d唔好咁chur
第一印象差好難挽救

咪就係 人地喺度講緊野你喺度傾電話？乜料？

你係唔係仲以為自己讀緊pca course?只有guidelines 唔會step-by-step列哂所有步驟出黎

佢頭先都打咗俾我 約我去interview

我都收到喇，約我星期五in

我相信應該仲有位既
下次去就係9月3日reg day啦

你地係着suit去in?

我係full suit
同組都有casual look

不過佢只係叫你自介就會完

學費係咪有林鄭個資助？

36050一年

oh 我仲喺到諗 應該等出年報ha rn好
我見你地有啲人都係quit u再報
你地咁樣要再去讀5年 唔會覺得好耐咩？

到之後想升你都係要補個degree 睇你自己點諗

東華同明愛 大家會點揀

你都收到東華offer ? yr1?

都啱嘅

未呀 聽日in 但諗緊去唔去
我星期四有得in中大同浸會醫院合辦嗰個en course

你係in yr1 or yr3?

yr1呀

聽講東華宜家啲行政好似好差

我仲聽過東華d學生去實習 俾d nurse鬧讀書唔掂 實習都唔掂

嘩..........
其實我都唔明 點解啲nurse都係做過學生
點解可以咁樣鬧啲學生
雖然我都知有啲學生可能真係遲鈍啲 反應慢啲 未必跟得上
但都唔洗咁樣鬧嘅 我見過啲nurse直情係鬧到人生攻擊個隻

可能因為有比較 nursing sch嘅學生係真係醒啲
uni嗰啲讀書又好啲

鬧係必須
你要諗下你出到去遲鈍一下
個patient會發生啲咩事 甚至死
所以一定要嚴

我明啊
係有啲真係人身攻擊個種鬧

出黎做野邊到都係咁 唔係淨係醫院
甚至再甘啲都得

不過話時話
你地係中文定英文自我介紹
個陣時你去in 仲有幾多個人？

中文 簡單講就夠 基本連準備都唔駛咁
4人

ok thanks

面試完之後
佢係咪都同你地講
non jupas已經冇哂位
可能最多得5個

佢果時同我講最多有10個位
但claim offer果日好似有10幾個人

你地都係面試完第日就有offer？

係呀

好緊張添

希望在明天

有冇印象係大約幾點收到call

下午3-4點

冇call
應該真係full

9月中前都仲有希望既

明愛retake唔洗錢 東華retake一萬蚊一科

明愛係唔差，幾有heart 去教，D tutor 都幾有料。不過今年收成360人，地方又唔係大。實迫死

利申：第五年老鬼

今日我放咗offer出黎 接實呀

好啊
你宜家有咩offer?

冇3322得asso grad入到?

我收到offer la

可能真係我嗰個
琴晚明愛仲whatsapp我 打電話俾我 問做咩無去reg day 話同我講番星期六ocamp嘅嘢

應該係
佢問我可唔可以今日就去reg
我話要禮拜五先
佢同我講話佢地冇乜offer淨
叫我俾咗錢先

俾咗錢留位先*

可唔可以俾多次條link?

應該冇架啦
佢已經俾咗時間表我

除左時間表d科 仲要上網揀多科喺星期二/四上

噢 佢叫我禮拜一再reg

好多course都full左 淨返全部都係culture studies類
你星期二/四邊個時間吉左出黎？我睇睇仲有咩科

星期四day off
星期二爆哂
不過我想問
如果有得credit transfer
係咪可以讀少啲

淨返Hong Kong Culture and Society同Appreciation of Chinese Classical Fiction可以揀
credit transfer要交course outline同成績表 一百蚊一科 同埋所有護理科目都無得exempt

嘩 哩兩科
btw有得transfer 姐係英文啊 中文啊 都可以唔洗上
唔該哂絲打